有D懷念金庸群俠傳ONLINE

覺得隻ＧＡＭＥ好正果陣一出已經玩，小遊戲多，想搵＄又可以去賭場，任務劇情又唔差，比人強P果陣驚到係咁狂按逃走，因為死左會扣娃娃／一層武功，升一屠要好鬼多時間。 好多年前玩過隻究極武學篇，可以即學絕學果Ｄ野，果陣又係玩得好開心

單幾版先正

單機版個戰鬥好單調咁。。。

郭靖屈實戰

OT:

歡迎入來 HKMUD 香港群俠傳 研究吓

Webmud：

官網：

Telnet： port: 8888

識用 “mygift” 出村唔難

依家仲有得玩?